作為一個壽司師傅，點樣可以「做最好的純壽司」

遙遙長路我做領袖

圍住我的纏住我的全部都終需退後

露營必須酒！

牛肉加蔥花